佢咁就冇咗隻眼，我地香港對你唔住！！！！！多謝你烈士

多謝你，對唔住，我00後廢柴想你致敬